勿忘日本社運失敗教訓，激進必須有底線

唯一底線: 不能傷及同陣營和理非

拉
底你老母

over my dead body

文盲？

左膠收皮，將自己左膠線強加他人

香港社運既失敗全因樓主呢類人 ，你呢啲人快撚啲死啦 唔好阻住大家進步 你咁大愛點解唔出嚟擋住啲黑警激進呀

咩料，要炸自己友先啱?

-O-O

輸民意的

又扮互屌

手足做完野吓吓都有班左膠潑冷水

依家唔係搞無產階級革命
你唔進步等比支那搞死你

而家講社運咩，而家講保命呀，命都冇仲講咩底線？

-0-0

底線：使用衛星加農炮

善月用不推文

已經冇人講社運，而家講緊有冇命

火燒藍絲單嘢都已經好難拆，而家又搞炸彈

SOR

你唔好快啲去死

文盲定五毛扮激進？

樓主咁鐘意扮互屌？

咁IRA呢

呀sir 放緊肺炎假？咁撚得閒上child登廢up?

支持樓主

社運同革命兩回事